# tradingmanual

Aplikasi yang berbasis web ini untuk memudahkan dalam melakukan pencatatan transaksi bagi pengguna Trading FOREX menggunakan Metatrader 4/5. Aplikasi ini masih menggunakan PHP Native, jika ingin mengembangkan dengan Framework atau tidak silahkan untuk dikembangkan.

Komponen Dasar :

Aplikasi yang dikembangkan menggunakan bahasa pemograman PHP (Native) , MYSQL sebagai Database dan Apache sebagai Web Server.



